%@Auteur: Christophe Kibleur\par
Pour chacun des cas suivants, les fonctions proposées sont affines. Complète les tableaux suivants en justifiant votre démarche.
\begin{center}
\begin{tabular}{cc}
 \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline $x$ &  0 & 2  & 5 & 10  \\ 
\hline $f(x)$ & $-7$ & 1 &  &  \\ 
\hline 
\end{tabular}  &  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline $x$ & 0 &  &  & 3 & $-4$ \\
\hline $g(x)$ & 5 & 8 & 11 &  & 17  \\ 
\hline 
\end{tabular} \\ 
\end{tabular} 
\end{center}